## Відповіді на теоретичні питання:

**1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні. **

Функції потрібні для виконання однакових дій в двох або більше місцях програми щоб уникнути повторення написання того ж самого коду повторно.


**2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент. **

Аргументи, передані функції, потрібні для роботи функції. Якщо викликати функцію без передачі аргументів, то відповідні значення параметрів функції стануть undefined. 


**3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції? **

return повертає значення в код, який викликав цю функцію і може бути в будь-якому місці функції. Коли виконання досягає цієї директиви, функція зупиняється, і в код, який викликав цю функцію, повертається значення.